[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

小薯留個靚名

新手留名

窮人留名

lm

早排買福袋有對suede皮既loafer, 但隻色不太啱心水。有無師兄試過用噴皮染劑噴新色上鞋度？

玩咁大

藍染就試過

有無成果相分享下，Thanks 師兄🙏🏻

不過我唔係染suede 係染波鞋
suede boot一直有打算染 不過沒買到平嘅
其實好視乎你樣野本身底色係點 你染咗幾多層 同埋你用咩染料

END 做free shipping 同final sale .... 有幾件G9 可以睇下！

無sales

想請教吓大家皮boot點打理？

唔知鞋頭掂到咩依家有撻漬咁喺度

我最近買咗嚟隻boot wax, 我覺得好好用，容易搽，再擦下就得。少少光澤又防少少水。

有無師兄試過呢枝野既效果，我見leatherhealer有賣

應該係果位職人了

幾好用 我red wing 都係用佢

有冇清潔用嘅推介或者方法

真係污糟得好勁用leather soap

Muji隻beanie做緊特價65蚊mij幾抵屌仲有隻同料手套都係

Take5香港個網收咗皮sosad，完全上唔到

佢哋之前話因為要upgrade online store

入咗件舊嘅Private White moleskin bomber ..... d 銅鈕幾靚。

料鈕正到

我都有件dark navy moleskin

唔係好厚，依家著啱啱好

用body lotion捽佢

想搵番一條workware既overall
但已經係舊款
有冇巴打有又想放M/L碼

同生勾勾巴入咗副tart ..... 試下會唔會入坑。

有冇人日本買野寄勁耐都未到香港
等左大半個月

Take5個網本身就冇咩野睇

有呀，依家起碼3weeks ....

我1月28寄個口罩 2月14終於到咗朋友屋企
比你地參考下

多謝支持

telegram我傾呀

Vin_tage_place

啲人話口罩可能優先
姐係買衫個啲再耐啲
同埋睇隔離口罩post 好似有啲遲寄既會早過早寄既到
應該太多件太亂

今日仲係凍凍地
Jacket: Original A2 deck jacket
Sweater: Visvim wool knit
Shirt: Workware oxford shirt
Pants: Original USAF Khaki Pants
Shoes: 50s Boy Scout shoes

我今日著original PEA coat .... 今季第一次岀櫃。

我想問下各位大大 知唔知邊度仲有得買brass tokyo對mast trainer想入手

睇你ig件A2 jacket好正

心動不如行動

me N1 deck

Vintage PEA coat

等咗勁耐終於到着。

講quality, 都係Filson 好。

filson 好似2000幾

2k尾3k頭。原價其實兩個差唔多

之前提到條牛後尾袋爛左條邊
岩岩問街市呀姐話爛得太勁做唔到我生意

香港有無邊間古著鋪補到/改到/補救到嫁？
Take5有無嫁

不如揾塊布自己做sashiko .... 唔洗”luen” 得好工整。 唔難

我後褲袋爛都做到？

得就一定得，手勢好唔好另計

Vest: Momotaro Sashiko Vest
Jacket: Studio Dartisan Sashiko Jacket
Jeans: Studio Dartisan SD-106
Boots: Iron Ranger 8085

係呢啲天氣先著到多一層

大西北好凍，著11oz 牛shirt都係加埋件Cashmere Tweed Safari

件safari
ac出品？

好型

Yea

想問問ac 係咩

Ascot Chang

Thanks

唔知價，洗唔洗5k?

我都想試下

我平時都著到多一層 iron ranger 最近覺得好正

凜巴有無邊條直腳桃牛推介下？

0905好撚正但香港無咩點入
我自己都有2條0905

咁著正，我今日都係咁著左

905 配 紫色出陣牛嬲

全港係咪得你咁著

應該係未見過人著0905

我都有條 0905，勁舒服

我呢排瘦左 多大左勁多

巴打整到好型

唔係我整架，我上網揾圖架ja

同你相反，成日屈響屋企無得行
愈黎愈肥

我都著905
最近條Fullcount 都好著

我36變左33腰

full count 買左邊條？我見lh 幾正

我都唔知，應該唔只

我買左1101
LH 原來都返左幾多貨，無返果D 問佢可唔可以訂
佢又話暫時唔幫

我都估唔只

三年半前5.6k
依家應該六千幾

hahaha 我都估得差唔多

Fullcount 上樂天好易買啫

我想買佢既Happi Coat
搵極都無貨無碼

試過，佢有舊衣車，手工幾好
利申搵佢改過桃

佢多左好多貨

soulive 好正但收左皮

收左皮？？ ？

好似接左

話改左名
叫setto indigo label

yes yes

Danton wool jacket
Champion tee
Orgueil eral55
Paraboot Chambord
土屋鞄tote

張地gin 好靚

桃full gear

hi

有無人玩

有

唔識玩

巴打隻雷鳥戒有冇石？

無呀
我貪佢無先買

好貴

正呀

我覺得最難係唔識分真假，唔知價，唔知咩係好，又唔知邊度入。 好似好難玩咁。 不如生勾勾巴講幾句教學呀！

我都係睇書學

呢個真，剩係粒綠松石分辨真假已經要學，有鐵線紋都易分到，成粒冇鐵線紋嗰啲我真係唔識睇

有紋同無紋都有機會有
唔同地方出產就有d唔同
睇個人喜好

搵專業既買唔洗估估下 睇岩就得

新手Lm

你都新

頭先fullcount ig post 武漢加油，俾人屌到反艇，跟住就del 左post

Hahaha
好在未買

Leather healer 會點攪呢？
主理人咁L樣

仲諗住買條玩下

好彩無買 屌 垃圾奶共

屌，即刻收返埋條 full count 唔撚著

我都忍唔住留咗言，之後unfollow咗

即刻live 剪爛佢啦

Del post
好on9

返唔到轉頭！

估唔到fc奶共
等我仲支持左咁多年

我本身好中意條1101 又舒服個cut 又正
仲想買條1108 玩下 而家都係不了

最慘唔係代理奶，係條架佬老闆奶，係日本入貨都無用。

算啦，不了，回不了頭。

lh ig story 有老闆回覆
睇完唔知話佢無知定點好

唔好玩啦。

係on9

有無巴打入黎幫拖

屌佢老母 奶共
仲要今年買左兩件Fullcount 野
真係唔撚再買
仲無恥到Del Post

屌你 仆街
仲打一大篇野解話話鳩香港人
佢老母西佢張圖D中文字奶撚晒屎眼咁
仲話咩想幫手打下氣
當人On9咩

真係不了
DKLM

點解仲有d 香港人仲扮野代表香港同個老細道歉？

得鏈

貼返出黎 睇下日本人屌唔屌撚埋佢

有啲真心大愛左膠，同佢講嚟哂9氣

香港代理幫手助攻

我見到呢條撚樣啦 痴鳩線
追撚住D 鬼國仔條撚黎含

真係好on9
d外國人真心以為自己好了解中国

on L 9

我都想要bloosom不過唔襯我

信中共既都on99

請問有咩類似full count cutting 中高腰既牌子可以替代？

我覺得放香港人黃店標準係個日本牌子度
有點無謂吧...

PS 咁樣就圍人IG攪到大陸憤青咁

其實Fullcount都應該係由Levis演化出黎
我自己就有33501
中高腰
55501就中腰

咁不如你解釋下點解出完又del？
係佢自己對於自己嘅個人決定失預算？
btw
依家唔係話佢黃定唔黃喎巴打
你係咪有d攪唔清楚？

依家個情況係
某国輸出病毒
隱瞞事實，資訊
再令全球大爆發
唔同地方又封又乜又盛
民生影響同經濟後果嚴重過SARS幾多倍？

一個屈尾十
你一個日本牌子又近幾年主力sell某国
自己地去又爆到宇宙大爆炸咁
仲可以出post叫佢ganbatte？
奸乜嘢？

⼀個做咗咁耐生意嘅牌子
都未識咩叫政治正確
一係佢本身對政治嘅敏感度低到一個點
一係就係衝動無思考過出post，簡稱on9

你幫佢揀一樣認咗佢啦
好無？

大把，十間有八間都係copy Levi’s 架啦

有冇d牌子推介下，新手唔識野

仲諗住下次帶足彈藥去東京間full count 架嘛，上個月先買完幾件上衣，唉

日本以105 宗case 排全球第三。講唔上可以置身事外。 奧運都受影響，雖然你可以話唔係個個日本人都想奧運，但已經用咗嘅錢最終倒落海都應該唔係一個合理日本人嘅想法吧？ 自己國家受災，唔去理解問題源頭，唔去叫排第二嘅泡菜，唔去叫自己國民，唔簡單叫所有病人ganbatte, 就係咁啱叫武漢加油？ 唔好當人儍啦，係咪奶共佢心照啦。

ok, 咁一個日本人奶共又關香港人咩事呢？ 因為好悲哀嘅係香港仲係支共管治，你幫我敵人，點唔關我事？

大佬，今時今日，香港人反支抗共迫在眉睫，已經嫌自己付出得少，心中有愧，難道眼見有道理要講都收口？ 人人都得過且過，香港等死啦。

標準答案 : 桃

想問而家香港邊到有得買 Buzz Rickson M51

take 5 應該有呀

唔好意思無追開Post
想問full count同leather healer有咩關係

lh 代理左fc

得閒去睇睇先 thanks!

標準答案：豬

好彩未買過

其實有邊個牌子有複刻33cut?

呢期好中意巴黎扣

40周年豬?

請問有無 ching 知 33501 邊度買平 🙏

依家上網無la

我見 second sunrise 仲有，有無伏

定係唔同架?

On9
大陸人
一定係fullcount事件😂😂😂

你著幾大？

通常我直接叫支那人，香港無大陸。

係喎
屌
蚛蝈人

係咪腰圍? 31

中高腰喎
你要考慮埋

Lvc好似要買大一兩個碼

玩牛仔就係唔想同死支那仔撞衣著
佢地繼續玩supreme off white啦唔該

2個size up就差不多
但47要3個size up

熱撚到
D褸又可以入櫃啦

著牛褸一流

Red wing類嘅boot如果想拎出去清潔吓，有冇咩鋪推介

桃出咗銀丹系列

銅丹唔係好d咩

唔係不嬲都有咩

有好耐

有咩分別？

用絲做 啲扣係銀

絲？ 屌 我接受唔到。 不如下次岀彈性牛呀

好似係橫先係絲 一係天然藍染

直線都係津巴威
橫線先係絲

呢到有齊金銀丹

絲咪熱到仆街，金要25萬羊
Btw 想買條綿銀丹，係咪得呢個網有

同埋點解得zipper款

桃門市好似都有(?)
button款沒見過 應該無出

講真，我唔識欣賞，我覺得成條Texwood, Baleno d 19牛咁。

同感 19牛

重點係太太太撚貴
寧願食炒價買555廠LVC

我覺得係岀黎威下 買要等2年

新鞋落地

555廠著咗係咪跑得快過保特

Alden Cigar?

係

咁應該操得好快

係靚嘅！

想買chukka boot 同tanker

你都講咗成年，快d 買啦

最近先覺得正 tanker 買rare shell

Warehouse + yuketen monkey boot

Tanker要點揀size

正喎

有錢真好

係邊到收返來？

Yes 西利師兄

真係唔捨得

條褲甩左色既Bo
Btw 真係好撚Rich

第一次落mirror gloss ...... ok 嗎？

磨左幾耐？

半個鐘啦。 磨咗兩次

請問係咪本身唔令都可以變令
想攞對paraboot試

應該係，我見d㗎仔d chambord 都令

唔該巴打，我玩完會出報告

開始有啲料
買完個心好痛

上網 tanker 好少人放

tanker 都係barrier last 姐

錯咗
jumper先岩
見佢同Jcrew嗰對幾正

都係睇last 既姐 之前LH 有對whisky long wing 9800無買有啲後悔

佢d last其實點分

咁都好快手下

又話tanker colour 8 t記walk in 有⋯⋯

買之前睇model number Google 下咩last 多數jumper boot 都係barrier last 之後去T 記揾對同last試 alden 好多barrier last 鞋 跟住買應該無死

colour 8訂下啦tanker 一年返好少 上次對ravello 佢呢期返左黑色shell

唔知點解我覺得對Jcrew jumper 個碼係細小小, 一樣係barrie last, 係呢對只可以著薄襪！

最好都去係試吓好啲, 無同款都試咗你last 啱唔啱你先！

係咪mic
jcrew d野 巴打覺得點

佢有同其他鋪出Aberdeen last,plaza last,trubalance last
好似Indy boot都有出plaza last
視乎你like 邊個last
不過tanker係Barrie last靚仔d加埋antique edge

我想收對whisky PTB/Long Wing

下次去日本試下modified last
好似係alden 專登做俾日本賣

見過tanker最靚係379x last

同口味

日本買好貴

好短喎但頭

Dawson denim jacket
Samurai chinos
Alden PTB

好熱呀，冬天完啦

仲著到嬲咁勁
ptb 真係好好襯衫

熱撚到呢
要剪埋頭髮先得

你可以打去問下, 再唔係試岩size 留名
上次我等左2-3個月就返貨 (colour 8)

要啦，忍唔到啦，今個weekend 要剪，拖咗一個月

tanker 本身都幾貴下比多少少食rare shell

我都未剪

都唔止少少啦
除非排到外國網就好, 可以正價入

不過rare shell 價呢期回左好多下

感謝回答

咁等佢再跌下先，下下都天價點買

好多有價無人買

係呀 淨係要啱size 都難
都唔明啲友炒乜

我自己一皮內先都ok 既

全新 正價加一兩百美金先要
排下隊 等待都係一種

但無咩邊間有得排

點解我操過幾條牛都無貓鬚 永遠得蜂巢

係咪好瘦？大髀唔粗好難有鬚

我都無咩條褲好鬆

已經盡量買slim tapered
但skinny又嫌太窄好基
唉

著左一年先有少少桃仔0105

平頭仔一年too

有無巴打肯接 Baracuta G9 Lavender 色, size 42
著咗幾次都係覺得細

都有啲料

隻色咁蝦人著

啲色落好慢 桃仔色落算慢定快

桃升慢，津巴布韋denim 偏軟同唔夠凹凸

好慢 我日日著都係咁 有條Japan blue 落漂白水都無咩點甩

japan blue都係津綿?
豬仔唔係津綿都色落慢
武士同warehouse應該快
但武士色落得麻麻

唔係 但佢染啲野色落得好慢

操左兩，三年

呢條我都有 呢條係色落慢啲

眼殘睇錯 當我無講過

皮軍褸a2 b3推介咩牌子?
buzz rickson?

實到呀媽都唔認得

Br好似非日製

1年
japan blue jeans

個個果條都無咩點甩

我個條406唔記得橫定直係津巴布韋綿，我有一年最誇張旅行，行山日日著

但都算又平又襟打

舊嘅唔操完 無得開新嘅著 好痛苦
腳就得一對 褲就勁多條

我又無咩所謂好多買唔返先係重點

所以我好多都係買定先

我十幾條 但著極都係果幾條

同你情況一樣
但有啲本身就係買來收藏
唔打算開來著

我會既 操好條岡山限就開操台灣限

入左條wh47 model ，但個細袋入面冇redline，感覺有d 偷工減料

條Japan blue 我都擺起左，操緊第sugarcane Hawaii

我唔會信wh偷工減料

會唔會忠實復刻所以無？

咁我都希望唔係

我粗桃仔

我有件桃type2著左兩年都係無咩料到，驚下年肥左要拆閘位

我著左成年都係得少少 好快知啲人著到甩色係點著

可能係返體力工

你覺得佢地會慳一塊布仔

呢條好正
我之前都有諗過入晒沖繩同夏威夷

哦，點解唔會

都好難啦 唔通要學台灣大神 著住跑

佢有條係一條褲用曬依兩種布

我有睇過 但拼色真係好鬼怪

我諗我知係邊個
我ig見過有瑞士佬同時著2條咁樣操

玩到好痴線

又入！ RIFG

訂嫁

T記？全世界應該係佢最平

係5400送shoes tree

FW新開左兩個月

咁快有料到

牛褸放棄左
幾件輪住著，件件都無野睇

條豬40th大戰褲都成年都係好撚實

成日會洗？大髀位已經白左好多咁

好有錢 個個月入一對咁

Duck digger係玩忠實復刻，其實40年WW2個期d Levi’s 冇固定spec，個期係有偷工減料而且手工比較粗

你買dd就係買佢復刻度，如果唔係你直接買佢lot 800xx個d

Shell PTB唔係6000？

應該唔關事
因為小腳位都係咁深色

邊有買左好耐

有9折麻

係操岀黎 日日做野照著？

以我所知vip冇點數
所以上嚟問下有冇手足有 就得

近排想買對黑鞋襯牛
睇緊paraboot 同jm weston golf
有冇其它介紹

你用人vip 好似入左佢度

Vip有分等級？
以前問過T記 vip 有冇得排rare shell... 佢叫我唔好諗
對上一次有rare shell返係七年前 唔知係未鳩吹

Makers v tip blucher.... 我覺得好靚

好似有瓜 但佢自稱話抽裝 上次對revello tanker#bye好想買rare shell tanker

我中意alden 果隻379last 好撚正

嘩屌 唔知要送幾多錢

呢對

咁有得抽既 睇比唔比你姐

下次去問下佢先

可能我孤陋寡聞，以我所知50年代頭coin pocket 真係有機冇selvedge edge, 但40年代無我就無聽過。

但抽到都係炒價

二戰個期40年代冇固定spec，你可以上日本d古著搵d40年代個d望下，唔係條條coin pocket都有selvedge

新入手

對鞋咩牌子

Vintage黎
不過得8.5
我IG有介紹

唔該巴打，覺得佢個鞋型幾特別

其實以前好多work shoes都好好睇我仲有其他size

有對knapp價錢唔錯又靚

白鯨嗰度買？

nos 係幾正

有冇巴打試過去Jean house改短牛仔褲？
覺得如何？

去開Take5改，但要月中先有得拎

無問題 即改即拎

點解咁慢 唔係正常幾日就得咩

正常即日得啦
可能唔想幫你改
佢地好撚驚你地啲褲污糟而家

take5 即日得？ Jeans House 先可以即改

想問下有冇咩work pants 介紹下？

其實點解呢個牌子唔嘢貴啲？多啲details？

武士牛仔A2
係t5買？

幾錢

腳大8.5 sad

有frd歸鄉叫佢幫手

貴未必有原因。

我自己其實幾ok 武士，不過的確係徧貴。

Orgueil新個件都正

有冇圖

嚟件有性趣

樂天平過官網

屌 課左tanker

hahahahaha congrats

好撚正

相呢？

拎左去打打掌

Colour 8 ?

唔係狗牙底咩？

whisky 皮底呀

Hahahaha congrats

兩個月買左兩對rare shell 食殻種了

大户，一個月三對馬pat pat

990係訂好早訂

呢對應該唔平

對tanker 我覺得幾好價 但最抵係tassels 果對 revello 銅扣 淺邊 commando sole

新入荷

成日都買到好野既 你係邊買

聽住先

真淨返chukka boot 未有排下sf 揾緊cap toe colour 8

韓國

unipair?

Vintage 鋪

好正 唔玩浪二手係好選擇 但chukka 一定要全新

想問下
alden成日d width好似份數咁
應該點睇？

d 係前掌 b 係後掌
e 頭就 E/C

正常人又應該點揀？
d last係咪又會影響要咩width？

佢個last 係個鞋形
個個都唔同 最常見係barrier last 前掌比較闊同鞋頭比較大舊又圓
Aberdeen 就個頭好尖 又長又窄

佢ptb 都可以有好多唔同last 要睇間鋪點mto
我見過既有 barrier modified 379x

個份數唔使理的，個分子就係，分母無意思的，因為無得揀又無得改。

真係服你，乜都搵到！

哩對係咩名堂

short wing ravello
利申 鳩估

似alden 但揾到都好勁下 洗唔洗3000

有冇日本古著二手網推薦

呢件係t5 2千2左右入左手
仲操緊件桃type-2仲未開始著呢件

係 我樂天買差唔多價 好快冇貨

個袋仔好得意 幾正

想問吓大家有冇去過the groom／有得補呢類鋪清洗啲皮boot之類嘅鞋

好好著，係要換鞋帶

wing tip 正

玩銀器有無啲入門推介下

Larry smith?

佢隻羽毛介指幾正

個價唔入門啦
dear blossom貼地好多

我見first arrow 幾正

我玩first arrow 同legend ...

goro's

我見take 5 之前post 個羽毛介指好正
手蠋好貴買唔起

點跟 大佬

我係larry smith

以你嘅財力唔難吖
其實原價唔貴，係時間啫，你又成日去東京，咪排吓隊囉

我窮人黎 玩下啲唔洗排好了 我見take 5 影啲手蠋好正 先想買 羽毛好難carry

我應該玩唔到，我接受唔到排隊，當然，排都未必有。

巴打想玩咩先
羽毛嘅話推legend,horizon blue(不過唔好喺香港代理訂）
手厄就dear blossom
所以去TST dress code睇

有兩條legend 毛，一隻戒
相入一隻平打戒

我想買多條素羽L size

呢隻好正個我中有有石多啲
羽毛介指好正

我有嚟條，其實唔算玩，當accessories

得羽毛好睇啲 3條夠

得兩條

買多條我見買條毛都3000幾唔敢買

唔啦，買其他野

我見有啲介有兩條毛好正

有冇henley tee介紹 最好日制 啱亞洲人身形
見到靚又成日冇貨

我自己幾中意good on warehouse 都唔差好soft

我有兩隻毛戒啦，一隻legend 一隻鷲見，我覺得毛戒唔舒服，”銀”手指，應該唔會再入，所以才想入平打

good on, warehouse, trophy

竟然要去試下先

新手lm

10年前就話仲可以比Take5 氹到買First arrow啫，今時今日仲有幾多人會揀Fa呢個牌子

去銀器post page1望一望自己鐘意邊個牌子先，各個牌子都有平款貴款。

唔好意思，FA真係垃圾

Fa等每年買佢福袋玩下都仲可以，正價就唔會諗佢

過500一件tee真係幾貴下……
good on 幾好，但好似比較少見純白色

FA係得手厄好少少，不過價貴，如果睇價錢+手工會揀dear blossom

官網咪有 齊碼

㩒著，㩒洗，物有所值

台灣貨可以一戰

Dear blossom
好想打大佬上五石點金

Just do it
我前幾個月買咗隻綠石金托

呢排工裝庫 overalls 古著好冇睇？

1. 有冇咩地方買overalls? 價錢大概幾多？

同埋 有冇高佬著得令既古著style?

想問多句 知唔知佢啲tee邊道做？

same
又要排 又要抽籤 又要上到去都沒必有
同superme有咩分別

Nvm 台制

Glan hand 都唔錯 不過上次我係澳門買

dear blossom 幾手厄幾正

講開毛戒就攞岀嚟玩下

要令唔洗著古著，搽油就得

即係D/EE
就係D頭？

有冇著開resolute710嘅師兄可以話我知，resolute size會唔會偏大或偏細，我其他牌子著開30腰，710是否照買30就得？

EE

上面係Heel Width
下面係Ball Width
兩者會差兩個碼

好快鬆，最好實腰

Made in Taiwan

真係幾靚
巴打 有？
覺得質素點 同made in japan有冇得比

Dear Blossom 3角線幾靚

唐草就Legend啦，都唔洗點諗

但又係一條不歸路

而家去親Tst 都去晒Lh，T5，Dc
Dresscode D銀仲要愈買愈貴，落樓愈跌愈多

如果平平地想玩Fa，等年尾福袋啦
多到無人買

又出新既超人Tee
又要上T5 買

同一棟咩？ LH 我通常有野買先上

DC 隔幾個街口咋ma

Lh 多左Fullcount 後會上下去
但而家不了 狗都唔屌

我中意淨色ttee

不了 但fullcount 個cut 係幾好睇

早排入左件“今晚打老虎”短袖henely

今年開始轉左買背隻有Print 既Tee
夏天著無咁灰咁

我覺得幾好著既
但真係不了 仲有咁多選擇

純色易襯

桃係最多

今朝喺新蒲崗見到有手足外面牛褸入面brown beach vest，見到都覺得熱

件vest真係正

今曰又唔係好熱

我睇緊邊到有vest賣，想買多件牛仔同黃啡色嘅

好多牌子都有

有冇推介

orgueil#yup巧正

香港係唔係得Benny同take5有？

得Benny store 有

都係桃同豬
瑞加少少Warehouse

而家直頭凍凍地

warehouse 好粗下 唔太舒服

beach vest 買其他牌子好了

fc奶共狗 不了
淨係日牌都忙都著唔切啦講真
唔差佢一個brand

我得閑就係Fd 面前屌一輪Fc
自己條FC 著左未夠半年

大錯已成，返唔到轉頭，FC 永遠都係一個奶共brand ... 永不錄用

有無巴打著過kleman呢個brand 好唔好著

好耐之前 有次有人問Totebag推薦
唔記得係咪紅巴定邊個俾左個Orslow 藍色Totebag出黎
覺得好靚係樂天搵左好耐都搵唔到
想問樂天/實鋪有無邊度易搵到Orslow 既野

係 應承左自己唔撚會再買

之前仲諗住追條舊版1108 而家慳返

如果好似iron ranger 咁既樣 有無咩其他牌子推介下

買咗幾個月先第一次落雨！雨季又到。

上次我問 搵過都無

this one?

係！ 我都淨係搵到End 既呢條Link
同埋佢新出既野都幾靚，樂天都好少
呢個牌子既Quality 係如何呀？

有無巴打有買過藍染圍裙？
想買兩條煮野食玩下
洗洗下 第日又靚D 咁

睇下啱唔啱 ?

今晚研究下先

各位巴位有冇試過改褲，係由窄腳改直腳

邊有可能呀
有我都想知點改

紅巴你入鋪頭夠唔夠膽放遮架

少左布要加布喎不如買過條啦

用舊咗應該都會嘅

將38腰嘅窄腳改到32腰嘅直腳就有可能

係咪去剪頭髮叫人幫我剪長啲嘅概念

係可以既
成條剪開佢，變返做布先
然後再車過，做一條童裝直腳褲
不過好大工程
應該冇人做

岩 你拎比人人地都唔會接
拆多幾條線都嫌你煩

幾好襯

原來有㗎
唔該巴打

問下無壞

好想要

有冇ching著過orslow 啲fatigue army 褲 係未越著越闊 所以買細一吋左右？

之前喺take 5買左條SP-029,發覺個款同個cut都好鍾意
想問大家有咩黑牛都係類似咁既款?🙇🏿‍♂️🙏🏿

搵到條陳色501，想問下有無得操的，見人地果d幾靚

實得嫁係咁著就有色落

但完全唔貼腳勁鬆 係咪難d有貓鬚

一定有 多定少姐

我係易出貓鬚但操極都操唔到honeycomb

係咪日日著唔洗就得?
一日只著到3-40分鐘

袋袋平安

我著1個月到就洗

tanker?

到手了

T 記好好人 幫我執左啲花位走 同check 下對鞋有無野

抽中左咪好

唔係抽上網收 呢對whisky T 記對revello 中就好

你攞去T記擦？

入手價幾靚 先忍唔到手 想要tanker 好耐了買多對chukka 就停手瓜

我去買shoes tree 比佢對望 就好好人幫我執左幾下

佢點執架？share 下

佢落shoes cream 再用個個shoes horn 用少少力車“瓜” 瓜幾下再用刷刷幾下 再重覆幾次 啲淺花痕同凹痕就無晒
我上次對cj 踢石都係佢幫我救 佢教完我都係唔敢自己黎

屌好頂癮

豬仔d野好正
可惜福袋伏

後日去take 5 買先
無計啦 賣得福袋比你都係送頭送尾

今年大量人棄Aloha Shirt，我執左3件

大家都有so, 你平入 佢又可以執返個褔袋1/3 - 2/3

其實大家點睇Stan Ray
我見佢美國做來講算係平

norse store 賣緊paraboot 2800
點睇?
香港邊度有得買

睇左陣
taper款長褲 短褲 有d幾好
raw denim/ washed 果隻painter pant就唔好同佢買了

好少款

Farfetch 啦
應該全世界最平
仲要直送加免費退

想買iron ranger 但度度都無平

呢個真係唔使諗
減價都少見

幾得意幾錢？

400幾

3000買對red wing 真係好貴 2000到都可以接受既

其實選擇真係咁少定鐘情iron ranger?
我少著有lace嘅boots，因為腳掌厚唔好睇

我見啲人都係介紹tapered pants

我幾中意佢個款炸睇黎又要買alden

Alden 代言人

限牛巴正式改名alden 巴

好快又入手chukka 夏天著suede chukka 好正

Rare巴

viberg 啦
馬pat

我都target viberg .....不過唔洗pat pat

訂貨係咪得白色

呢對個condition.絕對唔值13000

viberg 好貴成6000銀

唔洗萬3

緊係買shell

你邊對平過6k ?

坦白講，而家多咗rare shell

好多啦 red wing

真係多 宜家好鳩多 想買對whisky revello ptb 儲下顏色

本身著開豬仔sd107，但夏天真係著唔落
搵左條momotaro 0405-12sp 但係邊可以買到?
有冇呢類輕oz修身牛推介?
感謝

係幾好 不過麻麻桃牛仔褲
豬仔 warehouse輕磅好似得直腳

take 5 應該會入 fb inbox 問下#yup 著緊20oz 表示輕鬆

夏天點頂到
再搵下有冇其他牌子先

用意志好似係 買條12oz 好多都有岀

unlined suede chukka真係好正，舒服到好似著襪咁

應該買loafer 啦chukka 緊係玩波浪 日本仔5個浪果啲好撚正

想問下size
如果我著
Nike us 8.5
new balance 993 us8.5 ee
Berwick uk 7 and uk7.5
Trickers uk7 and uk7.5

腳比較闊
Paraboot Michael 應該買咩碼好？

Uk7 or uk7.5
但半號好難買
都係上farfetch訂對返嚟
唔啱就退

咩係波浪？

啲接痕

淺啡色既suede tassel loafer可以點襯

暫時淨係諗到襯原色牛 深藍/黑Chino

襯唔襯到短牛

得

Thank you
之前都上網睇過外國人寫paraboot 偏大少少
但又腳闊
Uk7.5 實無死

半碼真係好難搵

tassel loafer 我會match 9分褲

唔係calf skin 就好易搞

巴打 可唔可以話聲邊度有得收？ Carosell?

有幸係T記抽到。。。

屌 仆街了
Yen升到傻

呢個Post 都好多人棄
Carousell 收左一件

有無咩短牛推
想買條夏天玩下

可能我遲入來睇

你就好

純運氣好，但真係唔平，過10K，俾錢時真係要深呼吸！宜家想搵對cigar LWB........

咁好正常姐 我抽到頭也不回就比雖然我用同價收左對whisky 但呢對好正 銅扣 commando sole

我反而覺得佢偏細，所以買uk8.5(42.5)
兩對chambord一對michael
我著church’s, tricker’s 同alden都係著42
十幾廿對皮鞋真係得paraboot同alden可以
出trip都著，帶少對鞋對我啲細gip撚爭好遠

TANKER真係好型，岩岩開始睇中對colour 8，結果抽中對ravello~!
我仲未開著....

我8.5多人到仆街

放Baracuta G9 Lavender size 42
$800試水溫

見過實物
今批啲皮麻麻

點麻麻法

唔夠油份
有少少紗
你拎過上手就知

chambord 又可formal, 又可causal ... 岀trip 一流

我係去尖沙嘴店拎過上手 可能個對display ?

Btw 見到你carousell 放緊alden

威士忌進場

呢期開始接受到成皮買一對

LWB 無咩特別吸引 可以無咩特别摺痕

要多摺痕一定係pt unlined 多到hihi

所以我有3對ptb 但rare shell 除左食炒都唔知邊度買

排哂三間啦 我自己唔會俾多 腳得一對鞋就大把 對whiskey都係正價多一百美金幫人清倉

咁好？ Aoc 好似無得排了

唔太好aoc 啲款
反而鐘意 CJ moreton 英國特別做俾架仔
同JM Weston 677 太貴 唔捨得

我都係岩岩開始 排下whisky ptb 好了 有淺邊就正

其實我覺黑色同color 8都靚 重點係經常打理

colour8好正 帶酒紅 黑要養耐啲無咁實黑先靚

除咗錶同相機，無其他item 我會洗一皮野

我有件B仔Trend Coat要差不多成皮
不過預著一世

oh yes, 我都有，成17K ..... 勁後悔

無話後唔後悔既
我買左6年, 著唔夠十次

本來今個winter 想著，可惜要戴mask ... 成個神秘人變態佬咁，放棄咗，等下年

有無人著過chippewa service boot 感覺如何？

我窮，係英國同歐洲買Vintage英製Burberry先千幾兩千⋯

想買對loafer夏天著 causal d
tassel定penny好

我會揀penny

我揀tassel

我揀penny

冇CJ penny 下對想試suede tassel

我有一對penny, 三對tassel ... 都係tassel 鍾意多d

Penny x2

penny 要好斯文 著牛著怪怪地咁

你講tassel 呀話

點排求教
我都想排whisky

著過tassel之後不了
轉會入咗兩對penny

我覺得tassel casual d

去sf 排囉

係tassel penny 易carry 好多

高瘦人買牛應該straight cut定slim cut好襯8111

睇腳幾粗
粗就直腳好睇d
一般/偏瘦就簡taper 上闊下窄 錐型

你slim cut意思係咪skinny cut 好貼果d
覺得好難carry/有d sissy

thx 成件事順眼左好多

邊度搵到vintage ?嚟緊去英國

eBay / Gumtree / Vintage 鋪 / Sunday Market

有無ching有研究日版LVC
想買條47501 raw但發現有成3,4個版本 點搞

唔好意思阻阻各巴打
Orgueil Denim Sack Jacket [Size 36]
HKD 2800
著咗一兩次唔係咁啱自己
有意可搵小弟再傾

宜家連TSMSM都唔賣俾外國人，上年年底我排到對，我連美金匯票都寄埋過去，佢先知唔接受外國買家、寄美國地址都唔得，佢之前send黎既規則都冇寫明！仲要碎埋我張尺匯票，搞到我要去銀行報失，來回蝕左好幾百蚊！

乜有rare shell有display咩? 真係唔覺油份唔夠，你去LH睇下佢D shell，質感差好遠，佢地剛剛返第一批shell、岩岩中環開第二層我去睇過，拎上手再問老細、D shell怪怪地咁，佢自己都苦笑。

Orgueil 三神器 ！

我覺得penny causal d，Tassel elegant d，有時可以dress up，多種著法。以前我鍾意penny，宜家鍾意tassel。Alden, CJ呢兩款都造得好靚！

我都係以前鍾意penny 好憎tassel... 依家鍾意tassel 多d

Give me 5!

另外兩神係咩

eral55
仲有一神係皮褸？

好似係windsor collar 嘅workshirt . 好似係

eral55好正 但好似斷曬市
想買條高質chino 唔洗點打理
有冇好介紹

有喎，exactly 咪display 呢對
我有去LH 咁berwick 就算吧啦

40s-50s usarmy/usmc

添少少上cj／alden算

岩！！

Eral55 牛

Beefroll Penny最casual

alden 粗啲 夾牛爽啲

其實berwick 唔係差，C/P value高，收得貨啦。

第一對suede tassels loafers應該入深啡色定係淺啡色好

要買CJ 係咪都係得landmark個間？

深好襯點

入門黎講都ok既，但入左坑之後就會追求更多

tst 新k11 都有佢地分店

都係Tassel ... 我以為真係有CJ shop

類似呢隻色咁樣會唔會太深

唔會，呢隻色好

我對suede tassel 係橙啡色，等收負皮

Beefroll正路係買Bass 歷史長
可惜已冇乜美制 有都太貴唔抵

都唔算小小呀

突然又寒返

又可以牛褸

Berwick 都4000幾啦 alden 6200

原來Berwick 咁貴

Rare shell先係 正常唔洗

咁alden calf skin 都係4500姐

calf skin loafer 無理由買alden je

係horween 皮 但我會買suede calf skin 我覺得好多廠都好好

如果唔係pat pat, 我買番歐洲鞋，造工好d

Alden啲工真係粗啲

咁粗獷又可能會啱workwear, 牛多d ...

襯牛 chino都好
加埋unlined 幾好著

跟唔到你地d貴野
岩岩入到對80年代嘅Alden NOS黎
遲d補相

分享下我對alden

有無巴打買左orgueil eral55 denim trousers?
我上orgueil個網睇到有條同orgueil eral55 denim trousers好似
但係個條就應該唔係同eral55合格
想睇下兩條牛係size係咪差唔多

正，仲要nos

好靚仔！

Aberdeen last?

jumper boot 好野黎

其實點解一講馬屎忽就個個都諗起alden
其他牌子都有出㗎

Horween + 美式last

其實我都有嚟個問題。 我覺得CJ 都好靚

t 記買？ 咩顏色黎？

仲好似少啲人知咁
唯一問題係cj本身（唔計佢幫polo代工）嘅馬屁好似得loafer & short wing tips

Horween C&J / Enzo bonafe都有
其實EB可以customise多啲款添

Alden攞嘅horween同其他牌子係有分別的 有時佢拎完仲會自己再調色

所以可能係佢對shell嘅處理出色啲導致大家一講shell都諗起Alden

但我會想試eb多啲

cj cordovan 都有ptb款

有boots 嘅。

Barrie last

係t記買，color8

呢對岩啦，好好襯，你想causal d 就再淺色少少！

原來有boot 自膠
不過講shell 我鐘意cj嘅Pembroke 多啲

Alden 對shell既treatment唔同，出黎效果會比較油潤D。CJ, Alden cordovan我都有，確實alden好少少，不過唔想食炒買rare shell，CJ係好好既選擇。

之前有睇過瑞典網嘅eb
不過鍾意leather sole多過Dainite sole 所以最後無揀

個鞋形幾好 但好似好尖

今日都係著 Alden

其實唔算好尖
74945 last我覺得幾靚
鞋頭少少修窄 但腳趾尾位夠闊
鞋頭線條好靚

但個shape 係好

color 8 唔係酒紅咩？

會變色 次次唔同有啲我見過成對變左啡色

自己影出黎係咁

買啦買啦

但想買無咁尖

咁要睇下jm weston

成班有錢佬講靚鞋
真係好葡萄

其實dr ma, berwick, grenson 我都著，唔一定要貴

我都有berwick red wing 貴到買唔落

差唔多啦
入夏呢個POST 就靜好多
係時候買下鞋同袋既啦

好羨慕啲唔怕熱嘅人夏天操牛著boots

今年打算買條短牛玩下

講起馬屎忽，仲有個牌子叫Vass都好好

有冇原色短牛介紹

桃，真係好舒服

夏天唔捨得千幾銀買條短牛 因為我次次著完都要洗
夏天出完汗d短褲唔洗心理上覺得唔乾淨

反而好似冇咩人玩whites 同 Wesco

boots 我就全年都著，牛都會

仲有carmina

豬

上年買左豬同t記合作個條 幾正

我買左

Pherrow’s jacket
Luddite 莨染tee
桃
Tricker’s

真係慘慘豬，呢度boots冇人提whites,wesco,danner

有架，上一輪好多人講，只係最近rare 巴又帶起咗個痾蛋熱

咁係咪要每個reply都提？
好野唔洗成日掛係嘴邊
要討論時自然會有人講

我對whites 越來越少著 以前中意佢個踭位 support 好好
個時都想入多對Wesco jobmaster
但年紀大而家覺得好重
就算而家著boot 都係著viberg rolling duo trio 同 Alden 多 有時會著redwing 8113
Viberg boondocker
Alden suede chukka
Redwing 8113
呢3對著最多

Rolling duo啲款幾靚
不過個價一啲都唔靚

其實我覺得smoke jumper幾舒服我個對用CXL,重量還好，work boot我預佢重，我著去旅行都覺得ok，我老紀都唔細
當然舒適度黎講Alden一定比較好
你提個d除咗Viberg外我都有
比較下whites手工係比較粗，不過美國佬野就係咁，Alden手工都唔見得極好
RDT有d款幾型，佢對stan返工出街兩相宜

而家基本上淨係著一對boot, role club engineer

我啲牛條條都15oz左右，夏天真係頂唔順
有冇啲輕磅嘅推介

我工作關係，著brogues boots 多，trickers, church, CJ... 其實都好襯牛。俾work boots 多啲啲elegance (我覺得)

13oz la ... 唔難搵

係啦，同樣用CXL但貴人一截
不過Clinch仲貴

過多排真係要去物色下

自己鐘意cj多過trickers
鞋型就算係country 啲嘅款如325/335都比trickers 4444/4497 修腳
視乎想要咩效果

我鐘意佢對monkey boot
幾纖細吓

不過真心貴

諗住整對townsmans😛💫

買Tricker's就係為左佢圓碌碌

呢對都好靚🤤
諗緊下對整lace to toe

我都睇中佢呢對，不過成6萬yen
架仔brand做monkey brand係幾靚

講開又講
有討論work boots 但好似無人著work shoes

年紀大了, 買左對Skechers work shoes 襯闊腳牛
無boots咁重, 個style又唔同波鞋

荔枝皮我麻麻
monkey boots 我都鍾意
我有對RW lineman 2996, 都算係monkey掛

4千2 應該有好多選擇
不過佢呢對鞋頭同身似係一件過
叫做多樣嘢j
不過難得嘅係佢有女裝size

但佢襯白鞋帶幾好睇
有幾分RO high-end sneaker 味道
我手快揀咗呢對嘅link, 但其實鐘意灰色suede嗰對多啲

細個覺得佢夠country 先買
但而家覺得太大舊
好想拎去畀人拆過relast過整番瘦佢

雖然咁做好笨柒又貴 出嚟效果都應該差

Tricker's襯Jeans襯Tweed一流, 加件爸爸wax jacket夠晒country 味
要修腳都唔會揀佢啦

唔好搞relast啦
可能你之後會想著返country style呢

我好鐘意佢個plain toe boot 款
唯獨是個鞋頭真係圓到東瓜咁
再加埋條粗welt成對鞋真係超大舊
不過學你話濟唔搞好過搞

著緊，trickers 就係圓碌碌。 不過CJ 的確俾trickers 手工好

但我覺得tricker啲皮質都幾好

係，好軟好滑，係舒服嘅

Tricker's 係直頭粗工
完全緊貼佢country style既粗獷

2月到而家都無著牛了
D 褲出親街就要洗

紅巴
VINTAGE,手作錶有無咩牌子/款推? 未玩過
係IG 見到有幾間深水埗店有賣下呢D 錶仔
想過去睇下

想入對CLINCH ENGINEER BOOT
我都係得ENGINEER BOOT, 平時著返波鞋算

著完會掛係出面晒一日太陽先

BTW 今日仲著到褸既都痴撚線架 熱到呢

你指vintage 錶？ 如果唔一定係軍錶，一般大三針皮帶都襯到vintage .

嚟兩隻都係1K 之内。 可以去Chrono24 search 吓

Clinch 難著到仆街喎

試過一次，着好左一隻已經放棄左

未試過, 但睇相個鞋形好撚靚仔
ROLECLUB 可以點入手同好著嗎?

之前睇福綠壽對KEYSTONE 都好靚

想買呢類咁

我係有次上Benny 到見dicky 著對stan俾佢毒到,
不過冇鞋帶超方便

D日本仔boot 其實幾貴
想試marker 但又唔平不如買痾蛋

好著，email Brian 就可以

tricker's country 要著到殘先靚
不過太多boot 除非落雨否則好難輪到佢

係好叉貴

tricker's 淨係想買佢對Chelsea

稅重有乜計

想買對cap toe boot viberg 又貴 whites 又太大舊

如果用返佢地本地皮廠出d皮會唔會平d?

日本皮麻麻地，同埋你Import原料都要稅

Chippewa ok其實⋯⋯都幾平

Chippewa 香港邊到有？

好問題⋯⋯唔識答，我淨係響台灣同日本買過

台灣好似無左代理？咁日本係日版定係原裝美國版？

美版，因為平啲⋯⋯

其實如果覺得難搵，可以搵下狼人一千，都唔差，又平

聽過，但香港有無

Amazon

Role club我都係睇youtube先識，佢D片好正

我淨係睇佢D換底片
不過佢D boots以MTO黎講都唔算貴

MTM黎

有冇巴打知道呢種恤衫嘅英文係咩？
或者邊個牌子可以搵到？
唔該

普通恤衫囉⋯⋯

Btw佢內文都add埋牌子俾你啦

今朝send 咗message 俾嗰間野了，等緊回覆
亦都Google 過， 搵過其他大型網站
Thanks anyway

類似pattern/style你應該岩呢間

Thanks 巴打 平時都有買orgueil 啲衫
搵到一件AC 恤衫係類似
但係未出

AC 我覺有d難玩，好正但佬味真係好岀。

How about this

我都係鐘意rolling dub嗰對多啲
修身啲

我買過兩條佢地既吊帶，細節位好足，不過唔多襟

反而想問呢類恤衫有冇得MTM / MTO, 有操GYM SIZING好麻煩
orgueil 九成唔岩身

今日著
Belstaff roadmaster
Kapital jeans
Alden chukka

牛肉湯好得閒喎，竟然走過來吹水

好熱喎

今日已經短袖

Rolling dub 新個對Casper 都幾正 但係佢對coupen 著上腳成對返學鞋

小丑鞋呀似

今日著左VEST都要除

我著唔到

evisu做緊7折
諗緊入唔入條no.1 好

對80年代嘅Alden到咗

呢對會唔會貴過新出嗰啲
試著過？

托賴又平過依家嗰d好多
個last我又岩

舊野nos通常會平新野一大截
啲人去跳蚤市場都係搵呢啲

主要係現行Alden太貴
我又對新野無乜興趣

其實alden唔貴啦，三千零蚊對鞋好平常，出街食餐好既分分鐘人頭都唔止呢個數。

係香港打工仔人工加幅太低姐。

我以為有番咁上下名氣嘅牌子nos會貴過新貨添
物以罕為貴咁

其實日本賣就一定會好貴，我自己d usn service shoe NOS賣出去都正常價，日本NOS叫緊3 4萬yen

有3k左右嘅Alden？
因為我係搵Captoe

alden cap toe 正

唔錯，不過點解d皮咁令身？bookbinder?

對野本身係俾d人做完手術著
等d腳趾唔好迫埋一齊

Alden應該唔會用corrected grain

如果今時今日做完腳趾手術有Alden著我會

巴打係邊入手？好靚

大部分都3k 幾wo，除非你搵cordovan姐

我唔知喎又
Captoe Jumper有無係平

通常得亞洲市場炒得起，你去一轉美國啲復古野exhibition 或者歐洲啲跳蚤市場，平到你懷疑人生

Boot會貴啲，cxl或suede你預四五千，tassels之類有vip制，帶個vip同你一齊去買有九折

買到有了379x last cap toe 最正

文化唔同

亞洲好多時都係炒單一item .... 唔玩alden, 唔玩cordovan, 只玩alden cordovan ...

咁Alden 係玩佢cordovan架啫

咁又係， 其實brand 又真係好似無alden 咁好襯。

今日我又痾

亞洲以前炒Red Wing
同級Wolverine平成千都冇人買

其實Alden unlined suede loafers幾正⋯⋯⋯

木村ma

red wing 宜家都仲著緊無人買先好 無炒 但宜家都好鳩貴

eBay is your best friend

red wing 幾時都like

著左件桃spring coat 熱到仆街

條褲好吸引

eBay 煩唔煩買果時 又無實物 驚中伏

咁要考你自己眼光

唔煩，我成日買，小心d就ok

有無咩貼士無咁易中伏

Comments 同 rating, 其實唔難
當然個價唔會唔合理地低啦

comment 加 rating 加地方。

China
Russia
South East Asia except SG
India
Eastern Europe...
不了！

JP, Germany, UK, US, Australia.... 安全好多。

啱啱ebay 入手

個個都買shell

跟你隊呀ma

但unline 真係特別在舒服？
因為unline 好似好快無左個形

我覺得unlined loafer 有多一份casual 感，殘咗都靚。

Unlined同拖鞋無分別，好爽的

其實online shopping買鞋真係唔識買，好驚買完又唔啱size,有無咩方法預size?

最好就係本身有著過果個牌子，咁唔會差好多。
如果真係唔sure 就大半個碼。

eBay 好似好多好野咁

好正上過腳爽到

$5000夠唔夠
唔夠真係berwick好過

4000到

Berwick個底硬到喊

我已經慣左

搵人幫你睇TSM Second啦
399USD

有對藍色Berwick Belgian loafer
次次著個踭就甩色
個底又硬又夾腳, 總之個last 就唔岩我
而家對野擺左係到, 著返對CJ loafer 舒服晒

好cj 個last 我唔太岩alden 會好啲

痾多一日

都係color 8 都可以差咁遠

會淺 好想玩下ebay

喺網上見到對sanders，有冇師兄知道點解會搞到有咁嘅紋？
自己有對一樣嘅，好驚變成咁

無我成日都有

有無用shoes tree? 同一對鞋唔好連著多過兩日會好啲。 不過我估係塊皮問題？

應該係 牛皮有好麻麻 有啲屈得太勁好似裂左咁啲紋我好麻麻 所以都係買patpat

珍惜著褸嘅機會

G9
Trophy tee
FOB chinos
Chambord

其他皮一樣好多好嘅，唔一定下下pat pat 嘅

想試下hoween 牛皮 red wing 啲皮都唔差

皮既密度問題
無得搞，睇運氣

疫情關係最近返工可以著 casual wear 又重燃起著牛既熱誠, 襯未熱著多d 先

應該唔關密度事
睇樣似corrected grain

紅巴個袋好靚，想問係咩牌子

土屋鞄

fob chino點

土屋啲皮真係唔差

真係唔差 香港賣好貴

去日本先買囉

岩買背囊 平時買開slow

官網訂好似港日同價喎。

皮係幾靚，越用越有光澤！

我鍾意土屋同Ganzo ...

咁即係本身幾貴

GANZO 有個HELMET BAG之前都幾有興趣
但想睇下實物先買

好撚貴呀 已經係買名牌咁既價錢

咁你知唔知啲「名牌」既料同工有幾廢先？

買！！！

我對全新990 同四年975比較，其實975 一買返黎都係深到黑色咁滯

我果個5k 幾，一定買唔到”名牌” 全皮tote la ....

我其實理解唔到D 所謂名牌既價值
屌你 D女人成撚日睇DIOR
痴鳩左線咁 年年都話要買

Design同branding 都值錢既，尤其是branding呢樣野背後代表既「價值符號」，係好多人想要既野。（姐係睇落有錢）

我唔排斥人買名牌，尤其是有啲牌子既design真心靚，但我覺得作為一個消費者有責任去思考下自己到底買左啲乜。

同樣五千蚊個袋，有的賣branding同歷史意義，有的賣風格、設計，有的賣手工、用料。三樣野無話邊個值啲邊個唔值，係好睇個人價值觀，想全部要晒既又得，俾多啲錢就乜都得。

但如果係有人講緊手工好、用料好去value一件貨品既價值時，走去講一句「嘩咁貴我買到名牌啦」

就略嫌有啲on9咁囉⋯⋯

990真係好正

我覺得男仔已經好好，個價值符號無咁重要，你俾個hermes briefcase 我都無用架，用唔著，所以tom cruise 都係用filson ...

可能男仔係appreciate craftsmanship 多過女。

當然，男仔嘅符號又可能move 咗去d玩具度，歌都有得唱，我的美酒，跑車，相機，金錶也講究！

好舒服，有少少彈性

但一對馬屎忽都一萬 手造皮鞋幾萬
相機鏡頭都可以有幾萬
論價錢其實同女仔買手袋鑽石差唔多
唔好請車同錶

慘

Leica有啲鏡六位數架

有冇chino種光澤 f0482黎?

F0438 .... 定係唔係chinos
不過causal 夏天著係幾舒服，我有三條三隻色，返工smart causal 著。 修腳著loafer 好睇

今日仲係有d涼

條皮帶係咪軍皮帶嚟？ 想睇吓咩樣

法軍黎架

呢隻皮帶幾靚
見過白鯨有類似嘢

咪喺佢度買

以為你自己搵到
有冇正面相睇吓？

哩對usn黎
做乜個個認錯係Alden

未打掌唔捨得著住

vintage diver 正！

1963 年製，算係古董錶

咁樣樣

初嚟報到
想問下如果想買以下果d Boot,可以去邊度睇？求介紹

望下先

正 邊道搵到

日本入手！

個樣正red wing 都有呢啲款

第三對幾靚

cap toe 幾正 但香港無得試

你講係red wing嘅cap toe?

wolverine 香港無得試

fullcount 條新chino 幾正 但乃共

幾正都無用

想買條 都買唔落手

今日都係著full count 13.5oz 好岩而家天氣
最衰奶共

真 何況大把替代品 質素差唔多/好過佢

我都覺得正
不過
奶共

奶共屌佢老母
意粉今日死既人數已經多過支那, 屌佢武漢報假數
害撚左全世界
真係唔好買FC 呀咁多位

唔會買，永遠唔會
奶共衰一世
香港人要有骨氣 要堅持

唔買FC啦，大把代替品

就算唔講良心問題，奶共本身都係一個毫無品味嘅舉動

做啲嘢咁冇品味，啲衫點靚都變得成浸支那味

講得岩

佢仲要奶左兩野就縮
一係就好似其他人咁奶,奶共奶RMB奶到盡
佢老味最撚低莊咁DEL POST 當無事

應承自己
幾撚靚,半價都唔會買

我最覺得on9嘅係LH寫幾隻字就覺得幫到FC護航

所以我覺得LH 同FC 係同罪or 更大罪

日本人奶共，最多就唔買，吹佢唔脹
香港人奶共就⋯ 死罪

我覺得又唔好拉埋LH落水，起碼人地係抗爭果陣有罷市同幫手足
咁岩同FC簽左代理無耐，又比佢地過左一棟，都情有可原既

唉 ...... 希望係啦

咁係佢PR手法差啫
以為講幾句就無野？

啱啱入坑冇耐，想問下有乜洗水牛推介？
操牛無耐日日都係原色有啲悶
好多日牛淨係出原色

岩岩做代理就中都幾慘

日版Levis
木村著果d

好少牛有

反而覺得操到有色落冇原色咁好襯

粗到一條有色落咪得

我都係覺得原色好襯d

有冇邊款係唔色落?

無嫁 一定有係快慢問題